許智峰被指參與非法集結

Source: RTHK

立法會議員許智峯在栢麗大道的位置，用揚聲器向警方的防線表示，要求與指揮官對話，要求警方讓示威者離開，但有配備防暴裝備的警員取走許智峯的揚聲器，並指他已參與非法集結。